突手會面，文宣建議

對手奸狡，閉面對話中計，不對話又會講已經釋出善意，政府已盡一齊努力，但學生毫無誠意拒絕對話等制造輿論。

建議先發制人，學界文宣強調科大聲明第三點，並表示各大學生會積極協助安排各界公開對話，等候特首回覆。

有識之士自有辨別政府語言偽術之能，認清本次文宣的對象。

唔回應五大訴求，仲有咩好傾好會面？

「七黑」團結打倒白色恐怖

攞到明唔傾只會落人口實，要做的是讓市民知道是政府無誠意對話，而非我們。

傾=訴求上要讓步
唔傾=唔滿足訴求就冇野好傾

可以參考特朗普

我講嘅野有咁難明咩? 我想講嘅唔係最後實質傾唔傾，而是制造輿論，讓市民知道是政府無誠意傾。